% !TeX Program=lualatex
\documentclass[रेगे]{aalok}
\पुष्प{पहिले}
\तिथी{शके १९४२, पौष शुक्ल एकादशी}
\आवृत्ती{पहिली}
\प्रकाशनवर्ष{२०२१}
\जयंती{९७}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{dashrule}
\usetikzlibrary{arrows.meta}
\newfontfamily{\चिन्ह}[Path=सामग्री/टंक/सिम्बोला/]{Symbola}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{venndiagram}
% संच सिद्धांताची ओळख ह्या लेखातील व्हेन आकृत्यांकरिता.
\usepackage[notext]{stix}
% कृत्रिम बुद्धिमत्तेचे तत्त्वज्ञान ह्या लेखातील काही गणिती चिन्हांकरिता.
% साभार - https://topanswers.xyz/tex?q=827#a973
\usepackage{tabu}
\usepackage{longtable}
% राजवाड्यांचे जन्मवर्ष : संशोधनाचे संशोधन ह्या लेखातील कोष्टकांसाठी
\makeatletter
\def\mygetfullref#1{\@mygetfullref#1.}
\def\@mygetfullref#1.#2.{\getref{#1}-\getref{#1.#2}}
\makeatother
\input{सामग्री/संज्ञा.gls}
\DeclareExtradate{%
  \scope{%
    \field{labelmonth}%
  }%
}%
% केवळ महिन्यांमध्ये निःसंदिग्धीकरण करण्याकरिता
\DeclareFieldFormat{extradate}{}
% साभार - https://topanswers.xyz/transcript?room=1652&id=86198#c86198

\begin{document}
\शीर्षक

\input{सामग्री/पुरस्कार}

\input{सामग्री/संपादकीय}

\input{सामग्री/ऋणनिर्देश}

\tableofcontents*
\mainmatter
\twocolumn
\pagestyle{शीर्षके}

\begin{refsection}
  \लेख{भाषाभ्यासातील वाद व प्रवाद}
  \अभ्यासक{निरंजन}
  \इपत्ता{hi.niranjan@pm.me}{hi.niranjan@pm.me}
  \orcid{0000-0002-5254-8380}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/निरंजन}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{भारतातील केंद्र-घटकराज्य संबंध}
  \अभ्यासक{ऐश्वर्या धनवडे}
  \इपत्ता{aishd06@gmail.com}{aishd\(06\)@gmail.com}
  \orcid{0000-0001-7417-4642}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/ऐश्वर्या}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{संच सिद्धांताची ओळख}
  \अभ्यासक{नारायण वझे}
  \इपत्ता{vazenarayan13@gmail.com}{vazenarayan\(13\)@gmail.com}
  \orcid{0000-0003-1896-4951}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/नारायण}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{कृत्रिम बुद्धिमत्तेचे तत्त्वज्ञान}
  \अभ्यासक{मृणाल जोशी}
  \इपत्ता{jmrunal21@gmail.com}{jmrunal\(21\)@gmail.com}
  \orcid{0000-0001-7223-4496}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/मृणाल}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{तन्त्रशास्त्राचा परिचय}
  \अभ्यासक{डॉ.\ गौरी मोघे}
  \इपत्ता{gaurimoghe4@gmail.com}{gaurimoghe\(4\)@gmail.com}
  \orcid{0000-0003-0029-8161}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/गौरी}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{राजवाड्यांचे जन्मवर्ष : संशोधनाचे संशोधन}
  \अभ्यासक{सुशान्त देवळेकर}
  \इपत्ता{sushant.devlekar@gmail.com}{sushant.devlekar@gmail.com}
  \orcid{0000-0001-5178-8115}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/सुशान्त}
  \संदर्भसूची
\end{refsection}

\clearpage

% साभार -
% https://topanswers.xyz/transcript?room=347&id=85419&year=2020&month=12#c85419
\aliaspagestyle{part}{empty}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{part}{परिशिष्टे}
\part*{परिशिष्टे}
\appendix
\onecolumn

\input{सामग्री/परवाना}

\input{सामग्री/जीवनालोक}

\chapter{राजवाड्यांच्या जन्मदिनांकांविषयीच्या नोंदी}
\label{कोष्टक}
\input{सामग्री/राजवाडे-जन्मदिनांक-कोष्टक}

\printnoidxglossaries

\clearpage\pagebreak
\pagestyle{plain}
\pagecolor{निळा}
\color{सोनेरी}
\begin{center}
  \begin{minipage}[c]{0.7\linewidth}
    \input{सामग्री/मलपृष्ठ}
  \end{minipage}

  \vfill
  \includegraphics[width=2.5cm,height=3cm]{सामग्री/छायाचित्रे/बोधचिन्ह-सोनेरी}
\end{center}
\end{document}
